認清幾個現實，就知道要即時搞返黎明行動!!!!!!!

我明白喺五個幾月嘅悲傷之中，尤其近排中大理大手足五勞七傷，大家都想喺勇武方面唞一唞，而且贏到區選，係會令大家開心返，但唔代表可以因此而怠慢鬆懈。有幾個原則同現實都需要我地認清，咁先對往後行動有方向。

1.今日林鄭講到明會搞 independent review committee，查件事起因，即係話佢點都唔會在區選民意壓力下查警暴，遑論制裁佢地。所以可見，無論我地短期內再透過週日百萬人遊行展示民意，又或者制度內投票表態都好，民意已經非常之明顯，並且對政府無任何威脅！

2.黎明行動之成功，係在於直接喺返工時間癱瘓香港經濟，實行經濟攬炒。If we burn, you burn with us.所以林鄭先急急腳出嚟叫人同暴力割蓆，再見到各政府部門加快回復市面情況，可見黎明行動暫時係各抗爭形式之中最有效要脅到政府。

3.區選贏咗唔代表短期內有實質嘅得益，佢只係保障緊我地長遠各方面抗爭有資本延續一個運動精神，例如請被捕手足，支援各類型法律援助基金等。所以區選贏咗，係幫緊我地長遠條戰線，而非目前嘅五大訴求！

我地救手足、一個都不能夠少 係一場即時、短期嘅戰役，我地唔可以再拉長條戰線爭取五大訴求。我地無時間，我唔想再見到有手足入去政治牢獄。所以，唯有短期內揸實佢經濟春袋，先係我地要做嘅事。

push

建議 百萬和理非遊行 行先
用強大民意再施壓
和平咁要求佢地係唔撚聽 等班藍無藉口好講

黎明來到 要光復這香港
下星期一 新黎明行動終於開始

果班撚樣成日話乜無用、物無用
我屌你老母你乜都唔做最撚有用？
成個運動就係煩+擾令政府要出聲
黎明頭幾日政府出黎講晒野已經知有成效啦
再加埋停課根本成功之餘仲可以free到班手足出黎
宜家只不過少左班手足set rb，如果配合埋再加塞鐵一定可以拖到政府
18區rb可以拖散popo戰力；宜家單單塞鐵popo其實慳水慳力等我地民鬥民，係力度不夠，黎明未到極致；最癲係中午和你lunch接力
popo已經不斷揾特警入team，見成效未？
好多分化撚太中意返工，一己私慾，屌你老母啦

我發現連登已經反映唔到實際行動
tg公海已經有共識 聽日紅隧重開 要重啟黎明
唔理大家會唔會參與推推下

Pish